[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1872)

win

慢

快到

Diu 無買到 本身想買下盤

Slow

0:0

可能係好事

好撚悶

細硬

客隊萄乙

水原打亞冠兩隊波黎

買左上盤

買左半主全主 驚到瀨緊屎有巴打話客襟屌

有無2.5b 手足

頭先水手㩒屌咪又係比人入先

買左有乜好驚

無阻我驚到瀨屎

世界級廢

潛緊水

主隊入未

我買左2.5

驚豬

又係平靜中輸錢

兩隊，妹下先半和

So am I

留返d屎比之前話要食屎既手足

呢場要點買？睇唔透

0射正
細波cashed

半主針

冇睇，比客襟屌緊?

俾人㩒屌緊

0:0 SUPER 呃錢波

國民屌打

跪求半大

每次事前真飛都沉

阿狗沉晚都比人禁屌

買唔切

大波針

咁快講定 ?

唉 今次又豬。。。

主隊輕鬆到

唐迪比人禁屌

客隊盤又GEL得啦

巴打買左客?

做定心理準備 仲未中過龍

依架個個反手gel

主順返，主穩

屌掛住打機,無買到

快啲買漢堡 仲有2倍

10.5b try try

過左陣得番1.8

大波GEL啦, 365 真開緊2.5

主隊上力了

漢堡1.94了

下盤gel

2隊廢到 全大半大半主針

睇黎個個買曬客。。
係咁gel主隊。。

半主半客半和上下盤大細角大細波
Gel

快買 實反底

呢啲垃圾波悶到

好多個未找數

其實開左波未

狗會a米8角都考慮派？

話派錢既都未派.

買親大波都一球都冇

唐迪拉贏唔到 我食兩篤屎

就「星期四2 AC米蘭（主）對奧林比亞高斯（客）」的「角球大細」投注，足智彩按一貫行之有效的機制，在多個資訊提供者確認賽果為「9個」角球後進行派彩。

然而在執行博彩條例之餘，考慮到具體情況及顧客的期望後，足智彩決定酌情對「8個」角球的單場及過關注項進行派彩。

呃屎食

下盤穩如狗

半主
半大
都針了

半和頂實

酌情對8角進行派彩 狗會近排做乜咁好人

馬會：還掂最後都贏返

狗會好少咁好人

俾人告完

原本想買上盤大波,依家買唔到睇下好彩定唔好彩

有咩必買波

下盤順利派錢 無壓力

半和食一注先

下盤輕鬆收錢

馬會年頭年尾嬴咁多.....

反手GEL祝你地長輸長有

可能馬仔個邊收唔少

姐係8角係派幾多

咪撚理佢地好過喇

客隊發揮下你6場失14粒既本色OK？？

咪gel啦屌

我覺得有黑卡大戶重注左8.5s而狗會得罪唔起

10分鐘入兩粒ok?

馬會推薦
1/2 球總入球

係咪應該按本身自己買嘅賠率派

唔批准

1:1 接受

唐迪拉入未

1球夠喇

主入阿dl

上盤針

都唔批准

唔怪得你地豬

似0:0

上阿唐氏迪拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾時派呀師兄

忍手好緊要

主能夠
一齊唱!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

忍唔到手買左唐狗

半和又收錢

AC唔差在refund埋10角啦

主它能夠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

等下啦 我都好彩佢派

仲係無中過龍 見到係葡假9買咗注大波

主入2球ok!

啱呀，比8角唔比埋10角

半主半大

DLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL賤民隊請發揮你既失球本色

不過睇唔明, 係咪即係8.5S都派?

唔好刷角啦好嗎

無啦啦係咁刷角

開善堂大家開心，反正最後咪又係比返狗會
可能有so添呀狗會

個feel 勁似1-2 球完
馬會今次竟然唔放毒料

6射門
0射正....

失兩球 入三球 ok

退款都可接受

半主針
DL

請奇蹟半主

咁妹既波仲要有飲水時間

即係當8/9角

主

反手gel都冇用

係，但就係唔比10角 DLLM

有d唔明

葡超不嬲無咩入波。主隊仲要場場細

1.9賠細都唔買 ?

半大派10$

頂實

又黎賽後你鳩up

原本人地都係嘈uefa紀錄得8角

但有爭論角咩, 睇左成場都好似唔覺

球探有上過10角

主玩乜X野

一睇就知西波 半和so easy

GOAL

未呀

今晚有邊隊大船

半和收錢

客隊失波成個聯賽最多 邊估到 主咁廢

主隊0中龍 人地唔打龍你都入唔到啦屌你個閪

玩撚完...針

3.5k jump

預佢輸一半

夠疆同我0:0完場

下盤高水 頂住

半00全20 ok?

戒左幾晚宵夜閪波，人都精神左

最尾個隻角都無人理會過
球探自己加上去

垃圾球探 fake

唉...又要追過...半主Jumped

我都唔明巴打點諗
買細就等足全場先得1.95
明知唔入波都唔買半和2.15
仲要半場收錢,咁都唔識買?

圖拉上盤 派錢

葡超印象中得班霸隊先瘋狂入,EG波圖個D

國民隊頂住啦好無

gun

主入未

0030 漢堡,波琴,圖拉,試試佢

買大1粒都無

屌你老母 大波派24蚊m記餐一個

我了,成個月無食飯了

主 9射0中

主近況成篤屎都有人買

1:0？

0-0

West ball

呢啲垃圾波真係精神折磨 一陣無啦啦入一粒
咩仇都無得報

輸比波圖 甘馬雷斯 同 布拉加都算係咁啦

踢緊咩???

好彩買左下盤

閪波分分鍾00完

1-0

1:0

係

1 0

一堆人gel

靚GEL

有冇手足係老蘭，一齊食女

屌9你

gel1秒就爆

fg cashed

咁咪正氣囉

2:0一世球迷

馬會又中
1球完

2:0

1-0夠了

Gel gel gel

Gel唔得咩，完場啦咩

Gel出事

2:1!!!!!!

終於都goal。。。
嗌到聲沙

上盤神奇收錢

細波收錢未

大波收錢！

1.69 都要嗌 垃圾

上盤點輸？

主-1

3:0係咪神蹟？

2:0波膽

屌 1：1。。。

1:1

1:1？

笑死

1比1 大波缺1

1-1

See?

屌你 NBA

1:1...

11 wfc

比多粒

鬥gel

下盤收米

CLS

Cashed

笑撚死 兩邊都撚到

2.5s安心了

世界波

球探話你知 尾15分鐘 主隊失波26% 客隊入波26%
下盤定d

大波點輸

細波波cashed

上盤羊撚硬 食撚滑

又nba

wtf買了主win

明未？

賭波真係睇結果算，又唔係賭即埸

大波cashed

問完即死

Gel爆佢 上下盤點輸

咁樣重燃大波希望

主WIN OK?

一齊gel

打個和啦今日就 唔好再入啦plz

屌你 3分鐘入2球

點解波台多左咁多反手gel..

主隊咁on9..

唔批准
要主win

post

好想屌閪

唔係真係上盤大波呀嘛

馬會仲未輸

屌我

主入啦大佬

好掛住文藝學家，幫我贏左個4連環

漢堡入未

可以點補飛！

今晚真心爽 好多出黎笑人唔識睇波轉個頭就自己打自己一把

你就好，我買重p

可惜係蚊注，贏得少

主絕殺啦

又和波細波

人在老蘭，兜個圈先

屌孖妹

客加油

下盤再GEL 主又會入波

下盤半格穩了

求其搵個人gel啦 唔gel點開大

要左讓和dllm

冇人敢了

主隊又係盲人足球 1射中門

細波穩了

3注全死
半主
2.5
讓主

主入多㺷

漢堡回飛

Same

原來主咁多人買

1比1乜人飲水

開個全主比我蝕少d

似和

咁多gel頭撚

等我雲返上面句野點GEL法先

大細波同時gel

2.5都偷笑

好多GEL狗,好似比人爆閘咁

細波仲有15mins 收錢

1-2

LM

針埋

1:2

88

杯左

主針 1:2

on lun9

讓和crashed

On9真係開下盤 掛住打fifa

Fake

炸

炸??

fake！！！

fake?

cls 撚到

對家入啦

細波有運

似fake

Sorry...我又忍唔住bin

goal 高水受讓

fake左就主入啦!

炸完對家了

1.68上盤 ^_^

goalllll 1:2 下盤cashed

細撚硬

讓和快手

好撚彩大波fake到變細波

大波 cashed

睇黎會21

你再睇多次

俄假角大定細

Bin你老母咩

頂撚住兩粒

2:1 一世球迷

又炸，玩鳩巴打

場場都炸

主快啲入波

真係似客絕殺

客隊失多球 一世球迷

主入多球

漢堡盤好似有伏?

睇留言好睇過場波

炸胡正仆街

完場未

到底葡超都買大波咩心態

炸完對家入定律

大波已死

哇屌你老母bid屎

主隊爽手

以為1：2左

日假

黎球絕殺波,殺哂班GEL殺佢

大波蒲頭

下盤都仲係CASHED WOR

主GOAL

想

潛返

大波假希望

就係捉你呢個心態 唔好諗 信漢堡

好快唔係

漢堡做咩回飛

出左個副選

好彩無買呢場,如果唔係個心臟應該頂唔順

岩岩半主Jumped... 信心不足...最衰又無走地

一個？

can all in

客隊瘋狂刷角

Fake走個大波係咪好爽

全副選？

要入波了

10c

大波未

我想主入

gelllllllllllll

半格都好啦

求其一隊入波先

主入啪啪啪 主入啪啪啪

Gel乜9

真

10.5 -1

比個12m主啦

1230 波琴9.5s 串 漢堡

客盤真係要GEL啦

1-1ft

下盤 Gel

Ft 1-1?

玩撚完咁次..
少少錢都汁唔返

輸到仆街

頂撚實

1:1 ft

半0全2

00:30 有無大船...岩岩Jumped 想搵信心船船船船

主隊輸波比狗屌

買左漢堡 同唔同路

太船多數死

漢堡

漢堡大船黎

Super

同撚哂我直屌客勝

唉屌....居然打和

Ft 1-1
10c

主隊入完3分比人入返 dllm

11 完

仲漢堡

假

話撚左下盤

大波假驚喜

仲有位?

想番生就加入漢堡大船 岩岩食撚完個巨無霸先買漢堡
中左漢堡贏左 我落街直屌一百個巨無霸

信我 漢堡得

大波

唉 派完即針係定理

Agger

月巴

完 1-1

客隊班人好撚垃圾喎, 幾次幾碼都唔撚中龍
中到都入8成

咁我寧願唔中

2:1 唔該

完左了

本身想買條過關全角細.. 但有場開8.5

lm睇一百個bigmac

收銀下盤

Pass!!!

玩多場再針今晚休息

1k起機
雲達x白禮頓

祝自己同泰妍巴中

細波cashed

漢堡 比勒 兵工廠

圖拉兵有冇同路

連入兩球嚇撚死
好彩頂得住

下次大概可以

我決定對坑大船 直屌漢堡對家燈下先

我都係派完針兩日

客隊0把握力, 唔係就全格

Sorry會係波琴羊

度多條4x5睇下係唔係真係咁燈

0030買乜

有冇波琴半大手足???

又對

國民隊好波

漢堡神偷反底？

出左反底陣

12點半有冇水

漢保個陣都好廢下

1個都冇???!!!

鳩買算
可能有意外驚喜

咩大先?

半大全大

收息 針左幾多

12點半3串4上盤 針埋瞓覺

大波琴

角大，明亮買左角細

波琴大波琴

又針左1600

烏法90%

返工喇

Gun

留力即場算... 感覺好jump

呢排返新工如何

留力屌波琴

give rubbish you pick

Lm

嗯...望下 咩玩完再推..

lm漢堡又踢假

等睇波琴又撚你地

有兩家同

你派比我個100買左漢堡

岩岩Jump左半大 好傷...希望執返d...

bugar先岩
利申買左少少一齊上船

烏法好似大船？

加油波琴漢堡

岩岩2.5s 好彩頂實

俄下盤
德上盤

漢堡入未？

有無on9仔買左俄角大

波琴比人禁屌

入波味...好眼訓丫

漢堡踢垃圾

正

漢堡屌打到

冇左圖拉係咪針得

按住黎屌

原來無即角架 即係又要等下場啦

波琴生性呀

講左實反底

俄狗又唔刷角

漢堡快入

同路齊贏

波琴大定細好

俄假不嬲都唔刷

我都以為有即角 無就玩下場睡超..

波琴 波蛋有冇心水

今場俄假又可以挑戰0角完場

波琴goal

波琴

1:0 波淫

又針得 同胞子對親都針

買左半大
上阿!!!!

漢堡入未快手啦

漢堡禁屌唔入俾人入

波琴繼續入 漢堡快入

波琴 2.5 細 jump

好快架啦 比d耐性

耐力好姐 就射得出

屌我買俄仔角細架wo 做乜張飛變撚左大
屌你老母

You

有冇手足岩岩等緊波琴大波升水
屌佢升0.01跟住入波
吹鳩脹

要左半和，追番球先

話唔定中呢？落左幾多

真係you

漢堡goalllll

漢堡goal

0:1

以經驗黎講 好似漢堡呢類反底波根本同送錢無分別

5舊
屌

反底

🍔🍔🍔

goal 入多幾粒

俄下德上 繼續

屌你咪gel

10 漢fg cashed

無手足信圖拉會贏咩

呢場唔炒番3粒 點對得遠係漢堡既鄉親？

斬左手指未

我有

俄仔開大開到我食撚左支角球旗佢

咁少？ 起碼客其他啦 ching買左幾多

支持

今朝我叫冰角都比人屌咪gel

繼續入呀波琴漢堡 456

要左

差你咋 圖拉

買唔切啲盤就開左

咪係囉 搞燃掂都好不滿感

要左圖拉

再追波琴ng

仆你個街我明明禁左角細。。

講兩句真係gel得走 我下下反手入十蚊係咁gel啦

波琴俾力

原來介紹個女女同波台巴打
佢地日日有傾計

10k

比勒反cup

好邪架唔好咁快gel呀

圖拉刷門而過

係咪得我一個要比勒

真飛？

對了

漢堡反硬底但大家唔好gel

我又要

同路人

波琴角大都係例飛

又話唔玩既你

奧斯達辛斯
阿積士青年軍-1
韋斯咸

水手輸先唔玩

波琴好似追得?

不批准

1:0完場

比垃圾追和未啊

不批准比勒反cup

你個名

想知今晚紅星南錫對家大家all in左未 上樓了

波琴細波

比勒似和

角大已死

西琴 上

單邊6角

西琴 漢堡 烏法

今日到荷乙半大日未呢

生性呀波琴漢堡

波琴 漢堡

波琴係唔係比人禁屌緊

俄仔又播片

9.5s jump

圖拉開刷角機未

2角呀屌你老母咪撚刷啦

俄仔内戰好撚妹
一打歐戰就食晒藥

咪撚刷

加油ching

比勒追和啦

冰封角球 波淫

再刷聽日會係a1見到我

俄超波琴刷呀

漢堡 波琴keep住
圖拉快入

刷啦俄狗

All左好多？

齊贏錢

辛斯半大

波琴半大

西琴比人barcode 到

On9 秒角 入唔到

又玩角細

波淫細波

其實攻到邊個位先一條barcode

唔買果場就4連角

俄佬刷角未

西琴角大穩gel

俄假半2全9 我扮俄妹叫

危險進攻好似係30碼內

好多

pk 波琴半大無拉

漢堡大啦

圖拉入未?

圖拉入波未

圖拉入未

奧斯 波琴

有時睇365仲緊張過live

嘩漢堡危到

垃圾俄超
次次一買就0-0
屌你老母

點危法 allin左

東網D 鳩UP真係世界級

同場波完全無關係

咪驚 定啦

波琴半大呢

#666 漢堡反底

狂中柱同擦網

入完一球俾人禁屌

俄🐶垃圾聯賽

比垃圾

呢鋪柯撚

俄狗角大真係唔知點輸

俄-5
漢堡-7

反手

又玩守

反手到咁

比追和未啊

祝反手狗輸撚到陷家剷

今天無反cup

岩聽

兩場都半4
點叫

波琴9.5b 俄超8.5b

唔洗陷家剷 買咩開對家就夠

俄🐶半場有球派100

奧斯 糕

葡超10mins 6c

我了

奧斯達辛斯GOAL 1:0

睡超1:0

奧斯半大-1

漢堡 波琴 圖拉

比唔知乜撚野 即場和 4倍 反cup 7倍各一注有冇同路

炮彈射球

奧2:0

半大只需一分鐘

半大gel?

漢堡唔入俾人入啦

Cashed啦仲gel

瑞超專家連我老婆都覺得幾靚仔

burger 2-0

漢堡2-0 反底

漢堡包二比零

比勒追和

甘堡爾[0/-0.5]

點睇

取消關注訓覺

留低一場
川迪

呢隊仆街我開季追半大追到依加都未開到

圖拉玩撚完

波琴2.5B係咪已死

廠0-1

圖拉

奧斯達辛斯 2射兩中 2入球 太勁定客隊太廢

烏法Goal撚

一鋪準到

烏法都識入波

唯有鬥反手

西琴大波上

圖拉禁屌比人入

祝正手狗一齊輸到死全家

圖拉針埋

有無葡超半大手足

咪gel，一陣學水原2-0

圖拉要爆角了

想睇真飛 一齊po?

放心手足圖拉 下半會追返兩粒

唔買漢堡先黎咁正氣

派得了

波琴半大針

我全大都覺得針針地 秒GOAL冰咁耐

即場 波琴 大

圖拉紅牌未？

波琴下半場頂實

真係轉運成功了

買左1000

遮下唔遮上,做乜9

不如路好遮

你遮嚟做咩

屌 係wo柒左

siu4

一陣荷乙邊場半大買得過

我買得番2.6

恭喜你獲派彩$2650

仆街

屌你烏法 絕我半和

圖拉又輸 屌你老母

二千幾蚊食好多餐M記

圖拉下半反cup啦

仲未追返我用黎轉運條數
冒險樂園扔彩虹 全炒800
50注六合彩 全炒 500
海洋公園扔公仔 3100 中2隻

俄假唔再係半和聯了

...玩乜中2隻?
上年100中左兩隻珍寶了

早知跟一鋪啦

準到

啪隻青蛙上去果個
扔彩虹扔到個工作人員都勸退我
掂完m巾真係

足球過關 3x4
星期五 11
多德勒支(主) 對 甘堡爾(客)
讓球
客 [0/-0.5] @2.13
星期五 12
FC燕豪芬(主) 對 川迪(客)
讓球
客 [-0.5/-1] @1.96
星期五 13
伊高斯(主) 對 鹿特丹斯巴達(客)
讓球
主 [0/-0.5] @2.11

$ 140.00

鳩買又好悶, 中派一個$100

中硬

lm

條on9

係海洋公園玩3100

沖完涼漢堡入到兩球了

我買左燕豪芬 你咪中

不出了 唔洗pm我

屌你圖拉

果個我先屈, 就係玩果個屈左兩隻珍寶
只要你set個到位中到中間果個 就可以用差唔到力係咁屈

比勒 圖拉追和

波琴入佢

圖拉反cup ok?

俄超角呢

波琴2.5B針撚得

刷角未

俄超爆角easy job

角大黨全滅

反手狗
Block得

回來了

角呀 圖拉大波琴

不如漢堡紅一件 等防守更集中

波琴有得叫下

細波穩？

比唔知乜撚野 cup未

圖拉豬半都好呀 追和先

睇下我奧特買細會唔會又爆鳩我

洗咩叫

圖拉刷角未

一日未cash 一日都要叫

半4其實都難

圖拉快入

圖拉俾5連c

奧斯入完2粒就妹

拖讓得起1/1.5？

奧斯達 ng 得唔得

圖拉可以追和嗎

荷乙半大點睇

我中左伏了

川迪
心靈

垃圾ng!

圖拉十分鐘內會入

角呢

兵工廠返CUP味?

圖拉快手刷爆隻反手狗

16射得一中龍？ 無帶眼鏡？

圖拉冇了，頭關就
過關4X5
星期五 4 圖拉兵工廠 (主) 對 烏法 (客)
讓主 [0/-0.5] @ 1.94
星期五 9 烏德勒支 (主) 對 NAC (客)
讓主 [-1] @ 1.90
星期五 14 阿積士青年隊 (主) 對 泰斯達 (客)
半大 [1.5 球] @ 2.02
主客和
星期五 24 羅連安特 (主) 對 南錫 (客)
主 @ 1.46
巴打睇路

這就串左漢堡角大
輸就輸鳩硬
睇唔過眼反手狗
圖拉快手刷爆

比勒肯追和未

求得到手 分波斬中不算醜
我夠膽一注七百 完全沒有顫抖
刷角那段時候 差一粒怎麼去補夠
到完場只需一角就夠 誰還留力嗌出口

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

比勒單邊刷40c

波2.5b 可C飛?

波琴2:0

圖拉快手刷爆佢

德乙訓著左？

想買比勒下球

兵工廠反Cup
波2:0
plz

圖拉快cup

圖拉cup硬 已經屌打緊烏法

買角大果兩場都半4全6

俄超刷角

屌打唔夠入波有用...

波琴力頂

屌打完會再入波

入下波等我驚下得唔得

漢堡夠膽比多4角

比勒cup未呀 禁屌入一球都入唔到？

比勒入未呀仆街

比勒 圖拉

波雞 係咁係到守 遲早比人中山

波琴入2粒...下場都仲係球迷

唔貪心 比勒追和 圖拉反CUP就夠

漢堡夠膽比4角
圖拉夠膽比3角

比勒次次都差D 睇黎都追唔到

唔夠膽

比勒中柱 屌

細細支穿雲箭一齊玩下

19射1中龍

波琴你一係1:0到尾 一係就3球 咪撚屌你老母同我2球完 我真係會好撚嬲架

圖拉要開大刷爆隻反手狗就夠了

有咩仇口

比垃圾兩下中柱

睇唔過眼反手

比勒廢 19射18唔中龍

荷乙半大準備

gel返佢轉頭

咁都唔入要輸多粒了

波琴個17號好撚廢 幾時走呀

屌圖拉死垃圾斷你 取消關注訓覺dllm

g chi

屌你老母閪琴唔撚入比人入啦

圖1-1

圖拉杯佢!

俄1:1 無c了

話左十分鍾內入架啦 圖拉

圖拉cup佢老母

唔屌唔化

漢堡唔入俾人入啦屌你

同我cup撚埋佢

頂住啊烏法

頂實呀琴

比勒又似係接近完場先黎1：1

訓多次OK?

20mins 3more c

荷乙仲未入波?

有
因為反手狗要輸

Ok 而家去 即刻同我cup撚埋佢唔係照屌

垃圾主隊唔刷角抵輸啦

荷乙仲唔入波

圖拉會絕殺2:1 劇本

漢堡-3
圖拉-2
夠膽刷埋佢

比勒追和同圖拉反CUP....是夢嗎

提子佬入波味

入波未

比勒快手追和
圖拉杯佢

屌你奧斯得夠薑3-0

秒入咪會半細囉

德乙班垃圾

波琴唔入比人入

荷蘭班契弟識入波未

Ajax青年軍 波琴 奧斯達

屌 睇緊YouTube 唔記得買波

2 more c!!!

屌你漢堡唔入俾人入啦

荷乙入波

圖拉快啦

守住

London bridge is 禾寧丹

俄狗角大easy go!

阿爾克馬爾半大

個咩比乜春 20幾次得一次中籠？

奧斯刷乜春角

21射1中 完

甘堡爾你隊荷乙毒瘤呃撚左我7個禮拜半大錢
開返次黎好wo

川迪手足一齊嗌下

唉

屌你漢堡

荷乙咁快紅

荷蘭月已經三場1-0
仲有場紅左

川迪 川迪...

奧斯特你唔係半2全2咁西啊 入多粒啦

屌入波呀刷角呀

垃圾唉唔刷角

華西比斯特快入

達爾古特奇蹟整番粒嬴半先啦

俄仔比多2c我

比勒入波未呀 屌你老團

母

你老母單刀射到咁

德乙真係廢到仆街

漢堡入未 你老母

同路 針了

兩c 邊隊刷我買邊隊波衫

德月下次唔7買...買親都Jump..又要聽日再追

洛達fg goal

9.5s有same road?

慘了 荷蘭仔無哂聲氣 係咪可以取消關注

漢堡快手啦

22射1中 係咪踢緊盲人足球

連荷仔都咁 訓了

圖拉杯未呀

你咁樣對盲人唔公平

瑞假9.5s 有冇同路

廠cup未啊

得益去緊吹返轉頭 主場雞

荷乙快全半大啦

荷仔咁樣好難再支持落去 仲西過法乙

比勒 圖拉絕殺

漢堡比人入

圖拉快手啦

比垃圾你執真係廢撚到出汁

俄超俾多c呀

1001

荷蘭靜到咁

荷蘭仔都無波入...........世界末日了?

派了A米

比唔知乜撚野永久blacklist 20幾射中左1腳？

俄狗俾多c

咁快收到啦?買左咩?

求你入啦圖拉

又神級中位數

圖拉開唔到 半大開唔到 休息算

圖拉9C GOAL!

9c

大了俄

俄仔比多c 9世球迷

話左俄仔輕鬆9c

俄仔麽麽噠

佢話下星期 我有注8.5S

反手狗

波琴真係ON9
兩下埋門

瑞超俾多球

俄仔仲要連c

我以為你派左添

圖拉試下杯佢

買錯先中,角球巴唔洗斬手指啦

瑞仔3-0今年黎你度旅行

死撚左佢啦波琴

瑞假9.5s
轟500000萬

反你老母咩賤種 你老母就狗啦

荷乙夾埋得4粒波

抵撚死啦屌你老母
反手狗

漢12m?

我買角大啵賤種

瑞超唔入俾人入啦

我都有注2k6 8.5s

比勒去死啦屌你老母